media 同 medic 只係爭一個字 點解地位差咁遠

如題

男同女都差一個字
講左咩，自己參透

柒出香港